\vspace*{\fill}
\begin{center}\titlefont
\Large\hspace{-11.5em} \raisebox{-1em}{\scshape introducción a}\\%
{\fontsize{40}{52}\selectfont Probabilidades \textit{\&}\\[.2em] Estadística}\hspace{6.5pt}%
\raisebox{.75em}{\parbox[t]{7em}{\raggedright\LARGE\baselineskip=13pt con un poco de R.}}\par
\bigskip\hspace{-2em}%
\parbox{.6\linewidth}{\baselineskip=15.5pt\raggedright Notas de un estudiante de la \emph{Universidad Simón Bolívar},\\ primera edición.}\par%
\hspace{17em}\fbox{\LARGE\normalfont\itshape jl}%
\vspace{.2\textheight}
\end{center}

	% \rule{1.5pt}{.87\textheight}
	% \hspace{1.5em}
	% \parbox[b]{.75\textwidth}{
	% {\Huge Probabilidad \& Estadística\par}
	% \vspace{.1\textwidth}
	% {\Large\noindent\raggedright\itshape
	% Una introducción, con un poco de \R.
	% \par}
	% \bigskip
	% {\large\sffamily\noindent Universidad Simón Bolívar\par}
	% \vspace{.75\textwidth}
	% \noindent{\LARGE$\mathcal{J\!L}$} 
	% }
	% \vfill
